幣少深水埗派錢有冇犯法

如果唔犯法其實e個宣傳手法都幾好，幾萬蚊就上到報，有noise, mrketing奇材

有

2018年12月15日
【天降銀紙】撒錢若帶有目的 法律界：可能干犯公安條例

深水埗有人由天台撒下大批銀紙，引起市民瘋搶。法律界人士稱，如果掉錢者有目的、有動機地做出撒錢的行為，有可能會干犯《公安條例》，最高可被判監禁及罰款。不過，由於鈔票被視為遺棄的財物，撿拾者未必就有罪。

黃國桐律師稱，要是能證實撒鈔票的人有動機、有目的，是一個「well planning(有計劃)」的行為，而此行為預期是會引人注目、引起混亂，則有可能干犯《公安條例》-在公眾地方喧嘩、或作出擾亂秩序的行為，意圖激起他人破壞社會安寧，或可能會導致破壞社會安寧。有關條例，最高可被判罰監禁12個月及罰款5千元。黃說：「等於搵個場做SHOW，佢須要負責。」

至於是因為搶錢而發生的意外，卻難以歸咎於撒錢者而作出追究。黃國桐解釋，因為這並非必然的情況。

高空擲物

佔中都犯法
如果佢咁都唔犯法
以後想佔領撒錢就得

我覺得佢應該將d錢唱晒做1蚊
然後先掟落街

律師9up/捉幣少番差館都無乜意思，要留名睇差人落charge告幣少

1蚊太重有危險性 必死

佢都無認d錢係佢扔，告唔入

識玩

佢認咗喎

我話我吹走咗，報警，宣傳費都慳返

佢無用過任何字眼話係佢扔或者係佢指使人扔手

下次幣少應該好似國師咁祭天，跟住天降現金就話上天受幣少感動

何來知係幣少

Fever fever fever

呢個marketing真心做得唔錯
3皮野就上晒報 仲唔洗比廣告行銷公司食多浸水

幣少識玩 咁樣宣傳平好多

如果執錢冇罪 點解警察要阻人執

其實乜撚野公安條例??

因為警察唔一定識法律

每張計返1500

女人用胸襲警都告得入
你覺得今晚今日香港有咩係告唔入
咪又係睇佢地有冇心告

區域法院9判應該入硬， 上high court未必得

其實幣少真心係個商業奇才，誠哥咁有錢都諗唔到用呢個方法宣傳

差佬淨係識用公安條例告示威者嫁炸.

唔犯法
佢無認自己會掉

咁街邊賣唱都會吸引公眾，引起騷亂（拍手，叫囂）啦

拉9曬啲大陸婆先啦

仲一個係派錢一個係收錢

抵佢做到幣少

大律師丁煌表示，市民如果前往現場執拾鈔票，又沒有交予警方，擅自據為己有，行為是拾遺不報，有可能已觸犯盜竊罪，一旦罪名成立，最高刑期是判監10年。他指，現場已有警方登記執拾了鈔票的市民資料，一旦有足夠證據，執拾了鈔票的市民，即可被控盜竊罪。

丁煌表示，就算將鈔票灑落的人有何理由，甚至有精神問題，該行為都並非真正捐贈，故市民不應將鈔票據為己有。

唔掟銀仔掟銀紙，咪叫幣少啦

呢個大狀啲argument垃圾到，係咪打開mag仔求情個啲

d大律師講野都on撚9,講到尾咪又係想打官師又錢收

叻過香港政府啦

Tvb 套兄弟第一集就係咁派錢make noise

每張銀紙罰千五。

意圖謀殺

用愛與和平佔領out喇
用金錢銀紙佔領先見效

有無都好 拉咗先講啦 你今次仆街喇

唔小心跌左錢落街吹呀

當香港人係狗仔咁玩

首先要證明d錢係屬於幣少既

咁樣算唔算亂拋垃圾

幣少去做廣告公司可能好搶手

首先你要搵得返啲垃圾

如果幣少唔認啲錢係佢 市民就咁執可能被當路不拾遺

有心想搞幣少嘅 實有野告得入 不過應該唔嚴重

睇個官 嫁 jei

人中之龍？

香港真係奴隸國家，做少少野都管，怪唔知啲港廢咁有奴性

唔好拉喎，都未派到我嗰區

咁想做娛樂大亨？收檔啦

其實佢又無講錯嘅
曬錢個個都無親自現身說法
執錢個個的確有可能比人告

但成件事係個幣少做show
幣少雖然唔會認投
但執到錢都唔會有事
所以最後總結
個律師戇鳩

公安條例

幣少其實係靠賣電腦維生,同腦場sales無分別，只不過marketing技巧高超咁解

律師為兩餐乜鳩都話可能犯法

姐係喺佐敦地鐵站門口好似派傳單咁派就唔犯法

佢老細識玩
去d 最窮既地方搞
總有傻仔執到錢後search 完佢個名就上佢檔
而且我諗呢d 錢好大機會係佢老細d 黑錢要搵地方洗走佢

就咁派好似係無犯法 有人教路啦一定
造成混亂就唔知

總有傻閪上釣

一堆水魚買完佢啲垃圾礦機
跌到谷底條撚樣就拍拍屁走人
弊少真好賺

但周圍會有CCTV，可能會影到佢少少個樣同身型

CCTV𣎴嬲影地面商舖同街道，邊個得閒影天台

可能咁佢行返落嚟嗰陣會經過門口同街道

唱做10蚊攻擊力大d

咁即係唔能夠證實係佢掟啦

你地係咪無睇佢條片 掉錢果時佢響黃金門口
佢只係講左句「你地信唔信錢係會從天而降」

每張罰佢1500買
300張=45萬

宜家又派多獲

幣少黎我區派10蚊我都心滿意足

用掟錢呢招香港人唔會用
得大陸狗想引人注意先會用

全部媒體都報導wo, 今日最爆新聞咁滯，無用

唔想幫騙子抬轎, 但話幾皮蚊買廣告好抵既人最好試下唱幾千蚊十蚊紙係屋企掉下睇下有咩效果, 個人覺得現場全部都係100蚊紙既話果度唔似少過七位數

呃水魚咪有用

弊少總要有啲水魚做潛在客戶
派錢就係最好做法

香港生活太悶，最鐘意睇呢啲破格野，同龍心嘅出現一樣，夠爆

你有誠哥咁有錢洗閪宣傳咩

誠哥使乜用呢啲譁眾取寵既方式宣傳

屌 呢啲先係airdrop，幾時派到黎先。

呢樣真係
生活住行都係誠哥生意

source?

大多數中坑撚識佢檔生意咩
起碼佢派完聽日我老豆睇報紙會知有檔咁嘅嘢

推到佢仆街

唔阻人執呀sir點執呀

?

在公眾地方喧嘩、或作出擾亂秩序的行為，意圖激起他人破壞社會安寧，或可能會導致破壞社會安寧
所有大陸人喧嘩又破壞社會安寧都唔拉
呢條根本又係砌人生豬肉罪，同不誠實使用電腦一撚樣

睇下上到庭個官睇完佢條片，聽到話：「錢係可以從天而降嘅」之後兩秒就有人喺天台度撒錢，你覺得個官會唔會信佢係冇份參與呢個行動？用下個腦啦

【公投】到底私影學生妹-晴兒 晴天的孩子 究竟係唔係雞?

理論上你要有實質證據證明兩者有關連，唔係既話只係斷9估

fb 咪有提過會派錢囉，根本冇合理疑點

佢只係問你信唔信個天會跌錢，從來都無講過派錢/自己會派錢

今日笑話 香港公安條例

錢既物主係銀行/政府，而幣少只係擁有面值，佢丟錢落街等於疏忽照顧

Yes
就算講過會派錢, 都唔代表係佢做
呢啲理據申請warrant就得, 入罪 (if any)就真係難啲

換哂做5蚊餅應該宣傳效果仲勁

佢背後老細班律師一早教左佢點玩

有錢佬派唔犯法.
窮人派會犯法

一定要認自己做先入到？正如有晒證據證明一個人謀殺但佢死都唔認咁係咪又告唔入

你知唔知咩叫證據，就算d錢有幣少指模都未必可以證明到係佢

唔使證明啲錢係佢啦，只要證明佢有參與過派錢行動咪得

點證明？佢拍段片完全同派錢無關

你證明到佢派錢但又證明唔到d錢係佢其實都唔make sense

咁都叫奇材

一講完「錢係可以從天而降」之後兩秒內有人喺天台撒錢，上到庭可以點兜？巧合？個官會信？

我係幣少既話會答唔知，你無其他證據support好難入到佢，根本成個關係都唔可以好明確咁show出黎，你見差佬咁耐都未拉人就知咩事

如果有日777死左, 係咪上FB搵最近期一個叫777去死既人就可以拉人坐監

根據佢既邏輯，yes

上A1

都唔係佢派

需要人大釋法

詐騙集團可以玩到咁撚高調
香港真係偷呃拐騙之都

係叻仔的呢個老千

其實要告點都會告得入
雖然唔係幣少本人，就算派錢係另一個人，如果拉到嗰個人嘅話其實最終責任都係幣少承擔
因為佢係幕後主腦，教唆其他人犯法

當然希望呢個情況唔會出現/告唔入
其實我好欣賞幣少視錢材如糞土、咁灑脫嘅性格，幾十萬話俾人就俾人
我一個廢青根本想做都冇咁樣做嘅能力

大概掉左幾多錢？

條傻閪咁玩自己係差館開 File 實無運行
窮不與富鬥, 富不與官爭.

你見 D 片飛錢果刻 D 湧過去, 又有車.
踩撚到人或者比車撞會點? 咁撚威就係街派錢.
或者直接送咩 filecoin, 家下做戲又唔敢認柒到爆.

點解喺天台掟嘢落街會變成「派」？

什麼老千?